一人一口罩

全香港人好似SARS當時一樣，出街一人一口罩

一人一豬嘴